有冇巴絲收Sony A5100

岩岩買番黎發覺唔岩用，賣$4000（行貨，連單及原裝所有配件）
有興趣既巴絲可以留聯絡方法